馬田先生揭尾故 六

是咁的

馬田今日不幸死亡

死前同人發生爭執

而警方到場搵到馬田附近有個煙頭

到底發生咩事？

相信五頁定能爆機

意外?
他殺?

意外

有冇科幻野

沒有

馬田食煙？
同人爭執個人食？

是

不是

被人屌佢食煙？

有冇外傷?

不是

煙頭著火？

馬田有

馬田抵死?

是

馬田係
海狗？矮仔？ 精神病？ 屎撈人？ 變性人？

煙頭位置重要？
形態重要？

你抵死

是人

高大

正常

不是

你先係

重要

點燃中

馬田是咪侏儒？

喺馬田手上？

高大

你米四都未有

馬田同煙頭接觸？

馬田係咪燒死？

除咗馬田，有冇其他人死？

外傷係刀傷？ 撞傷？
煙頭同佢受傷有關？
馬田自己做既事引起意外？

屌 我知喇!
馬田食住煙同人爭執 推撞下撞埋邊暈左 條友淆疷走左,點知支煙點着啲雜物(報纸)燒撚死馬田條LD

是

醒咗喎

視線範圍？
支煙係馬田食？
馬田點？

受傷嘅位置重唔重要？
凶器係咩仲唔重要？
殺手係男人？
殺手係女人？

燒死
有關

是

屌我知啦

不是

不是LD

是

是

是

重要

重要

意外燒死

難呢？

有冇助燃物/爆炸品?

馬田食煙 身上有易燃野 令佢燒死？

佢意外燒死係自己疏忽定有人唔覺意造成？

有

煙頭燒到馬田？

不是身上

兩條問題嚟

地點重要？

自己疏忽

有冇其他角色？
馬田既職業重唔重要？
地點重唔重要？

加小小有人意外

馬田咩人重唔重要
爭執果條友咩人重唔重要
有冇第三者

馬田被人淋電油仲傻更更以為係水
一點火食煙就燒死咗

體内？附近？

助燃物

由邊到開始燒著重要？
手？ 腳？
馬田有發現燒著？
爭執既人重要？
係佢走之前燒著？

重要

有 爭執條友

無關

重要

當然係高大靚仔啦

不重要
不重要
爭執者

室内?
室外?

地點有氣體or唔食得煙？

工廠？
公園？

附近

馬田係火車頭抵撚死唔使問點解！

重身

沒有
個人做咗啲咩 重要

走之後

馬田同人鬧交個陣因為講野，所以煙頭點著易燃物之後燒死？

另外果條友有冇死到

室內會好啲
室外都可以

不是
正常不可以食 但人人都會食

佢附近既助燃物係嗰個地方獨有既？應該會有？

不是
不是

咩環境呀師兄

走了 沒有

應該係廁所

正常唔會有

k房？

唔係呀
無屎呀今次

職業重要?

馬田失去咗意識?
工作中?

咩事發生爭執都重要

食煙同燒著冇關？
地點正常有冇火？
有冇爆炸

無關 當兩者都放緊假亦可

不是
可以係可以唔係

故事設定不是

爭執內容重要？

有

無

有

地點係廚房？
全程得馬由係到現場？

好重要

係人都知嗰樣野會助燃？
馬田知唔知有呢樣野？知仲會唔會食？

不是

有第三者 有無爬文呀呀木

是

不知

不會

馬田係咪比人困住左？

漏煤氣?

馬田搶完籃板唔記得睇分牌之後同黑人爭執？

關食煙事？
馬田爭執完唔開心？
食事後煙？

同馬田爭執果條友走之前有無做左啲咩野？

不關

是

是

錢？
女人？
佢同爭執者關係重要？

同人爭執完先去呢個地方？定爭執條友走左？

錢 （算係）

不是

無關

同一個地方

爭執完條友走咗

屌今次實中

馬田叫鴨完事後唔肯畀錢同隻鴨發生爭執
隻鴨走咗之後嚟支事後煙
點知唔記得頭先玩到成身滴蠟唔覺意一點火就燒死咗

地點係地盤？

屌一定中

係愛？
定係責任？

仲要今次實中

我屌

蠟會唔會因為枝煙燒死呀

全中

條友走之前做既事會令煙頭跌向易燃物？
枝煙係馬田主動扔定無意識扔？

可以係

故事設定不是

中你屎忽

係窮啦 屌你個閪

？

不太準確

無意識

六頁都黎緊啦

停車場？

無撚有錯

另一個人走之前有無同馬田有身體接觸？

無關

撞左車？ 漏油？

無撚有錯！

準備開估

秒左你

咁多細節未估都開

睇到第二頁估到係停車場，點知第六頁已經有人估到sosad

屌我估到啦

馬田係停車場同人爭車位，條友爭唔贏走撚左，臨走前揼咗腳大嘅油，馬田諗住慶祝食支事後煙，點知一點火爆撚咗

開估

馬田今日係停車場諗全渣車
點知俾人撞羅友

緊係落車同人爭執啦！

點知馬田無為意自己架車漏緊油
因為嬲得興起 仲點起枝煙

食埋最後一啖 一掉個煙頭

boom

呢個故無乜細節 今晚有個會難啲

屌 我知喇!
馬田因撞車同人爭執,條友走左去報驚or不顧而去,馬田食煙舒壓,之後隨手扔支煙落地,點知因為撞車 架車漏油 就燒撚死左馬田條LD。

叻啦！

馬田on9仔

又LD

好啦喎靚仔

仆乖慢左

我打定架嘛

好失望
諗咗好耐先諗到叫鴨滴蠟

全部唔大關聯喎今次
今晚加油

馬田有閪車咩

屌你出多個啦

死煙鏟

準備開 七

有無人呀

你開就有

有呀